本人發起寄單簧白蓮蓉送俾蔡若蓮致慰問

g持

唔支持送太多

呢次唔同
多多益善

唔好送雙簧
因為佢死左一個仔
以免佢睹物思人所以要單簧
白蓮蓉代表白事

重笑

笑左出聲

地址係
九龍塘沙福道19號

推

一盒唔好送足四個
要抽走一個剩三個
一家得三個人
送四個月餅佢地食唔哂

男人梗係雙黃啦，單黃姐係話先人單春姐

要留返個拜呢

或者可以擺一個紙紮月餅入去
等個大仔都有得食

係街笑左出聲

好mean

1隻咸鴨蛋

一粒蓮子代表一份思念

屌

痴撚線

你班仆街仔

好仆街

I am going to hell for this

樓主

要求禁月餅以免大眾提起蓮之子

三個單黃白蓮蓉加一隻鹹鴨蛋

個紙紮月餅上面記得幫手寫「潘匡仁peter收」
副局長依家咁傷心可能唔記得寫
燒左個仔收唔到就唔好

正宗網上9UP
連登仔真係敢做咩

寄埋雲中子地址俾局長

正皮一定係蔡若蓮同大仔比

樓主，盒月餅記得放一蚊入去呀！

你寄左未

好衰

送多支白事可樂畀佢濕下口

局長注重規劃 有黃太唔健康 淨蓮蓉好了

陣間寄月餅都話你刑事恐嚇啊

好似拍vlog咁影撚住自己由榮華買完直接去郵局寄

復活節快樂
雖然唔係中秋, 但都係一番心意.

photo from 蔡若蓮 網頁

難得難得

大家都好有心
身為旁觀者我都睇到眼濕濕

好溫暖嘅post
涼薄中一點溫暖

每逢佳節倍思親

想寄100個

月餅表達我親恩

笑到氣咳

好溫暖
想代呀校長送月餅

好體貼

頭七送去佢office 好嗎？

食完嘔兔仔

冰皮

最好送埋支百事

記得唔好送兩支
因為代表雙汽臨門

唔差在多條咸魚同肉醬啦

最緊要人月兩團圓

有無人夾錢
一人夾一蚊，睇下最後買到幾多盒

係嘔蓮蓉喎

要印埋個蔡字係上面

要求禁晒所有蓮蓉月餅廣告，蓮子->蓮蓉，太形象化了，根本是傷口上灑鹽。

蓮登

送層皮又涼又薄嘅冰皮月餅都得

I m going to hell for this

唔會啊屌你老母，你咁重業障
當年大宋冚國一齊屌秦檜有冇俾人話涼薄啊

蓮 子 蓉

屌好仆街

好撚賤

蓮子蓉

痴撚線樓主

好傷心

買個單黃白蓮蓉嘅月餅盒
入面只放一隻鹹鴨蛋

好正呀

加多啲紙錢啦

唔緊要呀，今年中秋鄰近佢地個國慶，無左個大仔、佢還有黨呀

幫手揾揾個地址 唔想寄去教畜局比人filter左

好難忍笑